非暴大人入唔入得去幫拖

今日塞死晒入唔到去好氣餒
只好物資幫拖

暴大人 報仇！

想問係咪只可以由大水抗經橋入

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！